BSE fg請教

好迷惘 有冇人可以教我出路？邊度搵工好？政府工又好唔好？有冇前途？ 有時真係想用個學位做個警察算

利申：埋大

留名

埋大dropbox
聯大JESUS
勞工署